Сейчас в интернет-магазине есть скрипт "program.php", который использует класс Product.
В самом классе цены хранятся в гривнах.
Изменить класс так, чтобы цены хранились в долларах (т.е. убрать поле priceUAH и добавить поле priceUSD).

Вам можно менять только код из Product.class.php; код в program.php менять запрещено.

==============================

P.S. Прочитать, что такое "инкапсуляция". Объяснить это своими словами. Рассказать, где используется инкапсуляция в классе Product, и как она помогла выполнить задание.